曾經講過嘅旅行 我代我們去了

好似就係上年啊可
雖然可能你只係講吓笑
無諗過呢位On9仔會咁認真
但我記住咗
但好似今時唔同往日了
Any肥，See you in OSK

wohi

同我去

對唔住, 要你自己去

男人老狗賴感性真係好撚嘔
你無女係正常

感性嘅巴打都有佢吸引嘅地方

班毒撚係咪覺得全世界都係男人 好心咪撚柒

我代我們去了

亦都代表我們回不去了